有沒人吃曬成波郵輪升

癡孖筋一直扯旗幾日 每一秒都是買入點
前一日重係11，後一日就post market 就187

今日高位，明日低位

癡線噶 升太急搞到我走左部分孖展位

琴晚走哂ccl 今晚睇位9點入

有冇手足空倉等drop 琴晚己經走剩BA

屌你老尾 升之前一日我止蝕走左人 之後幾日眼白白望住佢升返上我個成本位再多兩蚊 一路驚入場會俾佢套住 結果咩都無做到
成本13 眨下眼上左17

唔敢空 走50% (out of 150%) 倉就算 都賺少好多

係咁 我都試過有一部分倉位玩spr ual 一放就升 其他部分hold住就算

個人建議唔好下下一次過走曬

小弟心血小，呢排都唔會過夜
啱啱17.35又入多3000股玩下

oh 因為我長渣

(美女）瘋了，完都瘋了

信撚左吉田超人條仆街
叫人唔好買郵輪股

咩來

要自己做research

買左隻reits仲爽 十幾廿厘息 又係連爆三日

食哂，CCL 11蚊重貨，仲未放

今晚先黎買會否太遲

幅gif好正

我都係 oxy ccl
有日見科技股跌咁多 就諗住轉去汁下 點知就返唔到轉頭

ccl 9蚊買 未走

點解NCLH表現會好過CCL